其實麥記依家係未轉型左做庇護工場

岩岩落樓買個麥樂雞餐食

眼見成間麥記五六個員工，得收銀嗰個係正常。

執餐嗰幾個係咁倒瀉野，基本上佢比客人嘅所有食物都會整冧，搞到個counter 同埋地下全部都係薯條同汽水

清潔嗰個就慢到蝸牛咁，我見佢成五分鐘都未執好一個盤。基本上依家成間麥記，差唔多冇一個位係乾淨。

真係好佩服正常果個員工，日日返工對住佢哋幾個都真係唔容易

M記呢排都見唔到有比較年輕嘅妹妹做 全部都係講東話都講唔正嘅呀姐

樓正仆街，人地已經好慘，俾條生路佢地行

向美國，墨西哥人多

KFC咪仲衰

低人工到學生妹mk仔都唔想做

去U記摺下衫唔好?
響M記又油又臭

返得M記好似都唔多正路